真相大白! 之前向肺部開槍就話向膊頭開槍

散仔一直想膊頭有花, 原來係想個肺花撚曬

白警膊頭有花

人生何在逞英豪，天理人情只要公
天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

肺片有花既同我全部入黎

大sir退休都咁畀面黎食返餐最後晚餐, 咁有心希望佢地個個膊頭加粒花

原來係肩周炎